開能定先！最聯輸波恥笑區！

死獌狗，今季食撚屎吧！！

曼聯實贏喎唔洗燈

我唔睇了，就訓

今晚通宵唔訓g持最聯

睇幾分鐘摩daddy既足球一定訓著

蝦ching你睇埋我果份了 好眼訓lu

豬蛇

有冇手足會通宵唔訓恥笑摩連奴？

主場點會輸

收皮啦 撚會輸咩

準備仆街啦 49000

沙鳩又燈

曼聯點會贏呀咁能垃圾

系咪咁能搶囗牙

曼聯點會輸俾李斯特城牙，呢隊垃圾我聽刀未聽過
有冇拎過英超牙垃圾

支持豬sir

我地有迪基亞 你地今晚入到一球當你贏

客其他

我地都有迪基亞

牙賓

屌大家曼迷手足你同佢笑埋一份==

我支持利物浦